條女個西生瘡 可以點做？

如題

佢叫我幫佢吱
定係啜左佢當補身？

這裡有沒有管理員？

可以留意下呢排有無身邊朋友生唇瘡脷瘡或條撚生瘡

你肯定果粒係瘡？

雖然冇圖 但千真萬確

唔係嘩 應該帽事掛
但點先知人地條撚有冇生瘡？

係愛佢就幫佢啜左佢

留名睇你啜緊，啜後樣

應該係 有龍頭[

推